屌那星 張囝重傷提早暑假都冇利迷關心下

仲係度慶祝

有軒仔 無所謂啦

得3個中場

都未有消息

25仔始終都係25仔

2014 傷 3場都坐後備席
2016 2018傷 緣盡

阿迷有人情味好多

X2

In 澳門？

今日返工好忙 出唔到去玩

唔趕走2和b算有良心

理閪佢閪冧

呢個公認

算弱智

我曼手足講人話